一人一個「技術>頭腦」嘅球員

呢啲球員其實都幾可惜 嘥咗啲天份

普巴

尼馬

巴神

2和b

蘭尼

Adama traore

我覺得佢都冇乜技術 係純粹真係好撚快
不過真係完全唔用腦踢波

巴神球商好高
佢係場外行為弱智姐

聽車迷講係韋利安

佢球商=你智商

咪撚再吹奏個弱智仔啦
球場上條友做既on9一樣勁多

巴塞梯隊出身，啲去波盤扭好正，好有爆發力，但除此之外其他方面真係二三流

佢無腦唔會射12碼射到咁勁啦

佢好似fifa走出黎咁，d推波全部90度角

So9

卡斯辛奴，真正嘅全能到仆街，但場外成日派膠

Nben

暗串某球星無腦

馬馬度沙高

樓豬又冇腦又冇技術

最常見係後場過幾關上到前場，去得好順，但final third無論係傳定射，十球有九球都係failed

mane

泰拉拔

佢fifa數值都幾中肯

佢係有好多諗法
但手腳唔平衡

盧卡古
一分技術 負分頭腦